［半職業半業餘］屬於香港人嘅香港人FC成立！公開招募球員！

大家好！我係新成立足球隊，香港人FC嘅總監，我地剛剛成立左一隊半職業半業餘嘅球隊「香港人FC」，希望大家比少少時間，睇睇以下文字！

在香港，要認真建立一隊職業球隊是件吃力不討好的事情，沒觀眾、沒球迷、沒政府支持，最重要是沒錢。所經常出現職業球隊組軍一兩年後就草草散班收場，所以要搞職業球隊，對不起，我不搞了。

可惜的是，我們是一班「痴線佬」，熱愛足球已經到了無可救藥的地步，從中學時期已幻想幾個同學一起搞一隊職業球隊，要有隊巴，要有球隊制服。長大後，這團火沒有被淋熄，畢業後就決心要搞一隊足球隊。更重要的是，經過這些年，我們相信香港人值得擁有一支代表香港的球隊，因以為名「香港人FC」。

香港足球一直沒有起色的一大原因就是球隊與社區或網上世界脫節，球隊之間的較量好像只是二十二個球員的事。簡單來說，香港足球就是失敗。我們要做到的就是將足球從社區出發，透過網絡平台的宣傳吸納一班球迷（更應該說是朋友），形成一個可持續的「社區－球會－網絡」發展循環。

所以，「香港人FC」將會深耕細作，建立「香港人FC TV」，除了紀錄球會訓練比賽外，也會製作一系列高質素的節目，如運動科學節目、娛樂節目等等，目標是做到以Youtube分紅去支持球會日常開支。

請大家多多支持「香港人FC」，我們會盡全力建立一支真真正正代表香港的球隊，加油！

我地想借連登呢個香港人嘅平台招募真香港人入隊！作為半職業球隊，我地都希望招募到有基本水平嘅球員。

我期望球員有以下水準：
對足球有熱誠
有基本足球水準
有團隊合作意識
年齡為18-25歲
每月需付300蚊月費（包球衣、練習球衣、球證費教練費）

我地提供到咩？
我地請來前港隊青年軍教練做領隊
我地一星期會安排2-3次練波，一星期1-2場比賽
有人拍片，拍到英超球會咁
一個好似家咁溫暖嘅球隊
有機會海外比賽

有興趣又有自信嘅朋友，請tg聯絡 @dereklmh 安排選拔事宜！

如果你唔想踢 但又想睇我地嘅節目！可以訂閱我地頻道！影片好快會出爐！

多謝大家支持 香港人FC

使唔使試腳

G持本土製作

為左確保所有球員都係認真，我地會係開返球場後安排選拔

多謝支持！！！我地目標係建立真真正正有本土色彩嘅球隊！！

lm

推一推

想知件波衫咩樣，同埋球會logo係咩？

依家設計緊同搵緊贊助

支持支持

基本水準係踢到乙丙嘅基本定真係基本

半職業？
即係會唔會玩香港聯賽？

我地覺得玩香港聯賽同我地嘅目標唔太近，就好似搞政治都唔一定要選舉咁我地想做好社區同網絡宣傳多啲

因為入左聯賽系統就要跟佢遊戲玩法 大家都知足總有幾垃圾啦 所以我地想用職業化嘅管理同訓練手法，但暫時報業餘聯賽為主！

可能以前踢開學界 之後有出去踢下石地聯賽果個水平

真 入聯賽系統不如唔好搞

有冇三萬一個月

大家覺得個logo靚唔靚

幾好好靚啊

幫推

想知有冇得跟操

到最後都只會淪為cap水足球隊

可以tg 聯絡 dereklmh

一個月cap得9000 （300x30)仲要扣聯賽費球證費波衫錢教練費 正路仲要我倒貼真係做m記好過 搞咁多都係想為香港足球出一分力